d 股票app 係用d咩野database backend?

點解check d 五年 十年股價圖條query可以咁快show到？

我念普通都得....

可能Cache低左

我公司個db係自己用c++寫

This kind of db should be optimised with read, write is much less a requirement, and alter should never happen (although you probably want to have this functionality just in case things go wrong)

Considering these requirements, it should not be really hard, just use a db that can be horizontally scaled out with indexing (or not if the horizontal scaling allow you to put everything in memory). Absolute consistency is not a concern in this case, so horizontal scaling should be easy.

In memory

咁如果我有堆sensor 每個sensor有幾個讀數
D data都係time series, 可唔可以用類似方法整個query得快ge db出嚟？

冇 db

Yes, pretty much same requirements, or even less, as latency on query time and delay for the eventually consistency is a consideration for stock prices but not yours

keywords: timeseries database
e.g. influxdb

唔該晒咁多位 搵下資料再睇下先

記得之前做股票行有兩部 Solaris 叫我千祈唔好掂，公司命脈來。

prepared statement 都唔識寫，掂親咩都大鑊啦

呵呵 ... 我都叫你試下囉，SQL server 都未掂過同我講 prepared statement ？

Mb/MB

你係咪覺得你識好威威姐，讚下你好未？知你現實世界冇乜機會有人讚你，要係網上搵存在感

留名睇防ddos教學

加油呀金金大師
我撐你

D圖個個睇都一樣，咪預先gen定cache左佢囉

甲骨文

如果你要support time range query, gen定唔係好work

金大師

都係跟大師學野姐 冇掂過PHP Laravel學人鳩up